不如入黎放低一件心事

我先
綠色琴行經理，係咪仲叫緊人抹結他啊

唉 灰